點解仲有人會幫襯渣狗軍？

我真係諗唔撚明，又批鬥又捉鬼中哂黃絲禁忌，仲要玩假民主。其他黃小店freelancer就食哂屎，閪門雞就日日show 靚車靚錶

偽黃到金

因為啲人歧視ust南亞仔

关你捻事？

全世界都黃咩

咁龍門都應該要收皮

因為仲有人會講渣家軍

連登得時事台咩

渣狗有成班泛民friend，又識搵gphone，王宗堯賣廣告，黃店龍頭大哥

功能組別, 不了

好食自然多人食

起下樓主底就知分身acc

某某一出事就出post屌渣狗

真心唔明點解有人會支持渣狗

條金剛棒

金剛棒點解

好多圖

推

黃絲咁討厭分化批鬥，又走去撐藍店渣狗軍